麻疹係比新沙士更大殺傷力, 2019 香港全滅 !

何栢良：五大爆發因素
連環爆發5宗感染個案的機場，衞生署與機管局昨早舉行會議商討防疫措施，衞生防護中心昨於機場禁區內及外各設一個麻疹疫苗接種站，疏導排隊接受健康檢查及疫苗注射人士。但仍有機場員工表示，因接種站額滿而昨未能接種疫苗。中心指昨為484人注射疫苗。陳肇始表示，兩個站本周將繼續服務，她又形容本港社區層面無出現麻疹爆發。至於前日新增的一名27歲麻疹男病人，他3月20日及21日到過樂富廣場三樓一私家診所，及啟德花園2期地下的醫務中心，正為其接觸者作醫學監察。

對於接二連三有機組人員感染麻疹，更有國泰機師發病後仍七次登機往返本港。香港空勤人員總工會昨發聲明表示極度關注及憂慮，批評相關航空公司沒就事件作恰當通報，僅以內部電郵通知相關機組人員，令所有前線員工被蒙在鼓裏。

工會認為，空服員要在密閉機艙內工作，感染麻疹風險大增，航空公司理應為前線員工提供防疫保障，才能確保乘客與公眾安全。

國泰回應指，由即日起至6月底，員工可到公司指定診所接受防疫注射，診金、診症及疫苗費用均由公司承擔；又稱如身體不適，便應就醫及不用上班。

死開啦

躝啦

曲到直

想問感染左有冇得醫？ 有冇沙士死得咁快？

無問題
價價gogogo

好似最主要傳入地係支那國

2013年至今錄得154宗麻疹個案，當中被界定為外地傳入的有66宗，最多是來自支那、菲律賓和印尼，分別佔34宗、17宗及6宗，另外8宗分別由日本、台灣、印度、巴基斯坦、美國、澳洲、意大利、肯尼亞，各傳入1宗；餘下1宗因有關病人周遊列國，未能界定傳入地區。

正常香港出世同係香港讀小學既人都有打過疫苗
中招個d一係新香港人
一係就打過都中 但機率低好多
一針已經有93% 兩針有97%

同沙士時一樣囉

根本陸路邊境就係爆發既源頭

政治原因害死299條人命

除非變種唔係發下夢算啦

中坑好似未必有兩針

1967年前出世個d冇

唔緊要啦 反正日日入口150加假難民

香港地 人同人嘅距離少 仲要日日印賓係天橋開party

都唔同你計本地出生
日日150個，你就得5宗同我講全滅

日本爆到咁勁係因為日本好多人冇打
日本接種率8成都冇
沖繩呢d鄉下地方仲低

係 因為奶過野

麻疹一係細個接種過疫苗，一係細個生過好返（即係未出疫苗嗰個年代），其實唔使驚⋯⋯

可能各位父母都應該係高危人士

傳染力邊有沙士咁勁呀

睇錯左
但我識好多fd父母都冇中過

3, 4月好多人去日本

一入地鐵 成車人收皮

免疫系統差都有機會打過針照中

大陸鍾意隱瞞疫情 又有假/過期疫苗

其實好事黎，分到邊D係香港人（香港大，有打預防針，终身免疫）同支那人，仲準個身分證。

希望麻疹係香港大爆發，殺光支那人

有時打左針十幾廿年有機會得返5-6成免疫力

殘字冇人屌？

以為麻疹係上世紀九十年代產物，好 out

其實消息封鎖真係加速收皮
啲人一啲都唔知 又唔避忌下
大規模中招

佢地算咩新香港人

一世支那人

之前睇過報導話疫苗會隨住年齡長大而效果減退
有時要再補打針

但唔知麻疹會唔會咁

邊個係支那仔吖吠嚟聽下

Tbb剩係日日講日本爆大陸十分安全請大家唔好去日本
返大陸好

條友成日貼支那新聞，但小罵大幫忙，終於露出真面目

繼續放咁多人落黎啦
有病遲早嘅事

空氣會傳播

香港人仲一車車去日本

好似因為日本多人反疫苗

麻疹有得醫，咪on9

大陸34宗無報過咁濟 日本一宗即刻鋪天蓋地咁報來佬野果然係唔同啲

原來支那先係重災區

麻疹唔死怕咩

放心啦，可能日日由東鐵線傳入，香港九龍新界冇得避，要化身玉皇大帝

支那狗無免疫

你都痴撚線嘅，死三百萬人咋，都唔及死一個政府高幹子弟家屬

沙士比亞洲的

完全封鎖，898

死人冧樓都驚跌樓價

高傳染性的麻疹，過去傳統觀念認為，只要得過一次或施打疫苗，就會終生免疫，[size=4]]但有研究指出不僅感染年齡漸增，疫苗有效期限也只有15年。[/size=4

返大陸啦大陸喱

到底可唔可以教啲人對傳染病多啲留意同預防
真係痴撚線

支那:中國傳染病控制領先全球

9up居多，就算香港全滅，中央會送更多人落嚟建設香港

而且香港人係病咗都會返工，之前有個啊媽自己個仔發燒都照推佢去參加啲咩表演定比賽

黑心都好 佢爆到好似沙士咁
好多人想發死人財

要供樓，病不了

你都識講好多人係咁諗啦,咁多人咁諗個樓價又點會趺

仲有濕鳩素人父母

咁標題可以改支那全滅

香港人返工世界第一
btw唔識分假膠?

唔驚啦
佢哋有獅子山精神
好捱得
唔會有事

買樓啦

係支那人全滅丫! 今舖真係天滅支那啦!

上車好機會

今次死幾多樓價都唔會跌幾多，根本太多人等緊機會

有政府全力托市 樓價點會跌

標題不安
報警

支持, 等買樓上岸

驚咩呀香港人有打疫苗 最好爆到全港都係
等啲支那人中晒 再傳返佢地鄉下

成班傻閪出嚟抽水以為好撚啜核
定係你個弱智anti vax 老母唔撚俾你打麻疹針先要驚呀

個「有研究」喺邊度?
就咁掉一句喺度同content farm有咩分別

身邊未有人奶野，講咩都無用，無人知嚴重性

终於等到啦
全世界得香港會喜歡

2019

蘋果廣告???

本地香港人正路打咗兩針唔會中
等爆發所有新移民中

沙士,寨卡,麻疹,伊波拉...4合1